原來雲加兩年前因為唔想比7M包皮父母同agent 所以簽唔成

依家包皮先有咁既成就
玲加

雲加就是精打細算

知自己會阻礙到包皮成長果斷唔比呢7m

Source呢

我有個法國FD話比我知...

好彩佢買唔到

買左變第2個25b啦

買到變甘寶

好彩冇買

比雲加買到變2&b